[二選一]鬼滅之刃定甲賀忍法貼,連登仔點揀?

2套都有靚人靚景
2套都係2大陣營對峙
一套good end一套sad end
正皮鬼滅
負皮甲賀

甲賀d女正好多

淫好多

負皮係俾樓主

點解呢小柒頭

一面倒

好鍾意甲賀
啲人物設定好撚正劇情夠黑暗
不過續集櫻花忍法帖就......

用呢兩套比較完全九唔搭八

劍豪生死鬥好睇d